垃圾Apple Music 殘體字歌詞

係咪冇得report?

扺死

香港apple music ban Dalai lama 既音樂，所有大碟並不提供

奶共奶成咁，仆街喇apple music

咁用咩聽歌好？ KKBOX?

apple music 不嬲垃圾以前用佢 一轉apple id就咩嘢都無曬 煩撚到死

奶共奶成咁，仆街喇apple music